# Kodi Media Center language file
# Addon Name: Global Search
# Addon id: script.globalsearch
# Addon Provider: ronie
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Addons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Simple) (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-addons/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#32000"
msgid "General"
msgstr "常规"

msgctxt "#32001"
msgid "Search Movies"
msgstr "搜索电影"

msgctxt "#32002"
msgid "Search TV Shows"
msgstr "搜索剧集"

msgctxt "#32003"
msgid "Search Episodes"
msgstr "搜索分集"

msgctxt "#32004"
msgid "Search Music Videos"
msgstr "搜索音乐电视"

msgctxt "#32005"
msgid "Search Artists"
msgstr "搜索艺人"

msgctxt "#32006"
msgid "Search Abums"
msgstr "搜索专辑"

msgctxt "#32007"
msgid "Search Songs"
msgstr "搜寻歌曲"

msgctxt "#32008"
msgid "Search Actors"
msgstr "搜索演员"

msgctxt "#32009"
msgid "Search EPG"
msgstr "搜索电子节目单"

msgctxt "#32101"
msgid "Enter search string"
msgstr "输入搜索字符串"

msgctxt "#32203"
msgid "Browse album"
msgstr "浏览专辑"

msgctxt "#32204"
msgid "Season information"
msgstr "季信息"

msgctxt "#32205"
msgid "Play trailer"
msgstr "播放预告片"

msgctxt "#32206"
msgid "Find album"
msgstr "查找专辑"

msgctxt "#32207"
msgid "Find all seasons"
msgstr "查找整季"

msgctxt "#32208"
msgid "Find all episodes"
msgstr "查找所有分集"

msgctxt "#32209"
msgid "Find all albums"
msgstr "查找所有专辑"

msgctxt "#32210"
msgid "Find all songs"
msgstr "查找所有歌曲"

msgctxt "#32211"
msgid "Movies starring"
msgstr "电影主演"

msgctxt "#32299"
msgid "NEW SEARCH"
msgstr "新搜索"
